香港市民因為唔搞謝鐵宴, 所以地鐵先成日出事

好似謝師宴咁, 人人年年收900, 地鐵意外率先會歸零

Logic

搞謝金燕